自己嘅一個怪癖

鐘意係人隔離偷偷地放屁

明顯唔係怪癖啦
係on9

聞腳甲屎

鍾意篤瘀左既地方

鐘意係比蚊咬既地方界個十字

唔鐘意著襪